[1758] 立法會明天不會召開大會

會唔會一直拖延，等大家冇左戎心就一野轟落黎

小心佢打突擊

林病一直話香港市民善忙

唔覺得奇怪咩？
咁想開會嘅竟然早一日話唔開
係咪想我地放低戒心照常返工返學去唔切阻止開會
記住主席係可以彈弓手2個鐘前召集開會

我覺得係

推叫香港市民唔可以放下戎心

要搵人mon實

究竟搞乜鳩呢?

係咪有Hidden agenda

但聽日係咪應該照出去先？

大家得嘅繼續出去野餐，不撤回不撤退

驚啲人星期六日衝多鑊
又可以俾啲黑警休息幾日，順便大規模拉人
之後下星期剪布過咗佢

其實佢要夾硬過真係已經阻唔到了
瘋狂射橡膠彈 然後去醫院拉9你
而家香港人可以做既只有不合作運動 徹徹底底拖挎政府既管治

美國人權法加中央棄777

究竟可以點做呀

大家唔好俾呢件事沖淡
keep住道火 keep住關注

推

好明顯想等到下星期四先一次過剪布硬過